[PS4]Monster Hunter World[77] HI

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。

Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

頭香

象清是咪入

我搞店哂研究

OK 打一陣

刷juno團

4WZfekQGETAG

玩到依家已經打咩龍都有一套唔同既去打 要講特別好用既就飛雷龍弓 打juno鋼龍都會用 打細野eg架兩都會用 萬用就屍套

個位有人

想問下打完奇撚 下一步係做咩？刷玉？

我想打機呀

有冇人打鬥技?

間房full jor

好啊

狂出無擊珠

打唔贏火龍

咩屬都整一把
龍屬3把整晒慢慢玩
無屬當然要都要整埋 想玩咩流都得

開左波,15MIN後OK?>

push

有無巴打幫我打一兩鋪呀

今晚打唔打得

未知
不過今朝刷第一版淨返條魚未齊金

癲 就係差把黑角玩貫

衣家係唔係唔可以 將強化左既武器 返回上一級, 回收返d素材?

係咪仲有得客製強化？要點先開到

問個新手問題 龍封力其實 實唔實用

D PK真係唔識睇隻怪死未仲係咁斬

唔實用 閃光彈更佳

你玩哂啦

上到hr50就有得打歷戰古龍 到時會出d客制強化要用既龍脈石

片手 幾好玩

第3粒超心 差攻珠就畢業

大神

冇臭西太刀斬我腳 可以係咁 出飛天拳

就黎210都未見過

玩槍啦ching

要咩技

係未有得打

好 唔該巴打

有未

我指打古龍係咪一定要龍封力

開左報險金

防強3 強壁珠已經可以擋到全部技

岩岩單打完100hr任
弓打鋼龍 盾斧打炎王 重弩射滅盡 18分ko
當自己爆主線 可以唔洗太爆肝了
D歷古打晒了 唔想跟馬仔

我收工先

飲到窮喇巴打

OK了,4JRz68YhYPv2

3格肛龍-1 3R6XAfrmGMQE

以為你唔開

好慢

有無歷古打

頭先邊個兩貓

個條災禍之布 有冇話咩地圖容易搵到
屌 10次都無

無人入

滿左

巴打有冇多歴古場，奶媽求輸岀手

我係普巴 斬斧妹下妹下 感謝巴打

洗唔洗體力3

我要去執下鳩毛先

歷古團今晚再開

怕死最好要埋

對唔住大佬

想問普通龍脈石打乜有
打極都係碎片，歷古就大龍脈

應該係HR30嘅歷戰任

利申鳩估

刷左5場2金 泥魚就冇龍玉
都唔撚係路既

Coming

3ZhTLkaf87ez
呢個

c套3格 -3
46PCPbMfB2Te

渣ga

泥屎呀BB

我無啦啦死左既？？

收刀新生命粉塵果下出事

你中左狀態

有鬼 索命咒

你要打邊隻？

你打左成千場屎兔都唔知

我以為我滿血？

有無巴打可以carry hr49 麒麟任
4QzwteWpXAXs

有無人打鬥技場蒼火

打左成廿隻風漂都無寶玉

有冇人陪我升100

咁慘

打多兩埸我買野食

有冇人想打HR30歷戰？

想打啲普通龍脈石返嚟

++

差3秒

都估到我會貓架啦

打左3場角龍2隻角爆哂
但1隻優質的彎曲角都唔趺
但出哂彎曲的角,姐係想點

HR 30 歷戰

郁唔到

不想說了

3格打唔打

刷普通龍脈石 -2

老西都打一陣

開

我打多半個鐘訓

到而家都係得2場歷戰

有冇位加我入小隊

小隊唔是我開的

刷普通龍脈石 -1

今日打左5/6場 2粒

打住等

有冇連登歴古團肯加隻奶媽

膚左

危險度1定2係點睇

點解我見好似好多人都唔會裝接擊瓶？

;你要A?

80個鐘全主線solo 完

最後隻冥燈打左25分鐘打到成個手掣都係手汗 失敗左兩次之後0貓過，火車完啲地熱好煩

想問冥燈飛起左食唔食閃？我閃佢唔到係咪射得唔夠高？

近射用

唔識爬柱

其實佢飛起左要用佢跌既石射佢

c套3格
46PCPbMfB2Te

覺得可惜姐差dd

有時就係見佢地連近都唔會裝

玩顏射先用
近戰弓神物

L2 ,向柱X就自動上

可能因為效果幾差下 近射大力少少 遠射射唔中 expected value差掛

我知啊，但落黎個下好浮，同埋套裝好廢

冥燈龍咁易打

佢唔食閃
因為佢盲架設定上

會心率係咪爆擊咁解？

佢仲光過你粒閃彈

原來係咁 頭先我係等佢飛完落地呀冇陰功

你打隻角龍唔係優質龍

買野食 我掛下歷戰 30分鐘左右

一場出得一粒龍脈石
既然龍脈石先係重點咁我開返啲單怪嘅任，但格數唔多

HR 30 歷戰

刷普通龍脈石 -1

yes

屌你條8婆係到升龍拳

一上果下就要鬆左邊類比

打多場停一停今宵再會好不

無得頂

ok

jerr接力開場

其實巴打你主要想打咩

有無歷古缺人

象清好似訓

我A晒,除左1,2,3都可以同你打,我想要多D擊龍幣,同岩賊

3格屍套 -3

加一ok?

係咪歷古團

打撚死人咩

code brother

等下我再開 你打唔打

我打啊

HR102
全部職業英雄石都最少兩粒 係自己隻職無
弩仲要有8粒

其實我想捉，但個穴一開始就用左

你玩緊嘅係
Mon hun

係呀

出左粒劍

波動拳穿過咗啲爆彈

攻擊珠超心珠達人珠剛刃珠都未見過

負皮是我比的

波動拳miss咗笑撚死

仲有冇位

繼續打？

巴打入左唔見有任

訓醒繼續

-1

你有冇場

咁你開啦我打咩都ok

嚇得我嗱嗱聲衝埋去打爆佢

jerry有冇位

有啊－2

巴打你唔玩了？

得返兩格閪場

等大佬開

我一粒8rare 都未見過

9衝緊過黎

達巴又話今晚先打？

我食飯先，你地開

得一場4格 其他都係3格辣殺場

搵唔到 有冇曲

-2

第4珠超心 我要攻珠呀屌

其撚足跡團 30分鐘
46PCPbMfB2Te

7BwjXKHvpDHr

無任諗住去執毛姐

笑左

打多鋪打吓歷戰先

腳毛團

再吹大D

想問一等小屋之後仲有無得上? 我見人地果間好似豪宅咁 仲可以餵魚?

撞極都無活化石

有冇巴打幫手打幾場火龍鬥技場

滿左。。

打埋e場食晚飯

我都要讓電視比老母

試唔試中級

之前未打過歷古有冇巴打carry
屍套4箱兩貓4人
3PxnxHhzK3k
-3

特等小屋

有冇人打要蠻惡上位
速刷團

想問下聽日有無人上4樓埋打個挑戰佢？

師兄，我想問下點解耐屬珠裝3粒之後，打屍套龍都會減一半血？

無野了 講晒D ! 唔記得屋企仲有隻喵仔LOL

有冇人打歷戰

ME

你要裝瘴氣珠

100 HR了

要耐瘴

中級即係邊d

thank you

中級係打世界排名果D

點跟

coming

我可能100hr 都未刷齊攻擊同達人...

有神快拜

俺は俺巴打是咪唔打

錯code？

食飯先

是鳥

HR 30 歷戰

刷普通龍脈石 -2

終於出到英雄雙刀
我愛你jerry

唔玩弓比咁多強弓我把撚咩

入唔到

冇啊

無任務既 開吧

仲有冇位？

開左未？

刷齊攻擊指7粒 咁可能1000hr都未得

入唔到既

仲係一粒弓英雄都冇

洗唔洗咁讀心

繼唔繼續開

爆晒了sorry

好多4格紫

但全都係2人

有5粒達人
3粒痛擊
2超心

但1粒攻都冇

冇人打歷戰啦
最多我開任

有冇巴打carry 幾場鬥技

code

有冇人刷調查卷升hr

10粒達人
1x粒痛擊
8粒超心
5粒攻

但冇弓英雄

弓英雄》all

唉 等左成個鐘，唔玩了

呢個我都未打過

有冇歷戰場 或者我有其輪 可以做尾行痴漢

打兩槌？

痴線

耳5
剛刃
匠4
高磨3
跑3
弱特

依套雙刀裝真係屈到仆街

我一粒英雄石都冇

100hr 之中都算廢

無睇血 比水毒死左 sorry

死link好似

咁又慘咗啲 49->100全部打歷古嘅話, 正常運氣都應該有返幾粒

炎王又易爆又易暈

唔緊要啦再嚟過
-1

有冇中文？

爆鱗頭B
鋼龍身B
炎王手A
角龍腰B
死神腳B

耳護石

珠自己塞

依家有咁多日文中文WIKI 自己對下唔係好難姐

我果套都係咁

Sorry 係咁死
有緣再玩

有冇人報名

死link
表示想參考

咩黎嫁

唔緊要啦,隨便死,有緣再玩

有呀

3格鋼龍5死-3

跟

報名

有冇巴打得閒開到街霸個任

有冇code

Code?

6fXHKpsD2uE8

thanks巴打
仲有一場

等下 未食野

8 點15 開波

HR 30 歷戰

刷普通龍脈石 -1

打多幾場食個飯

815開波 刷多左一版歷古 留底game 名

三上

seanan

桐谷Leafa

pkm仲有冇位

屍套射散1

有無巴打帶街霸任

玩盾斧玩到悶悶地
想問下弓定弩好玩

整左雙刀神裝

場場都玩雙刀了

雙刀5屬都有勁武,又快又有一定輸出

大金櫻火

大金？黎 冇睇

求裝備list

係，大金

btw打埋呢場我抖陣先

我都轉左太刀

前幾頁

等速刷大師開波

lm

我仲未食完

慢慢

等人carry
岩岩先知防具可以客制
難怪係咁比屍套一招秒

都好多一貓任

你講我先知

.......

火有咩

coming~

橙爪

弓都好好玩

打到角龍，用緊飛雷新龍裝+飛雷太刀3，呢套暫時夠唔夠打？

夠
下位求9奇就得

用咩裝飾品

抖抖先

盲???

入咗 等開場

個link死左睇唔到

冇了 有位會再叫人

咁快 我未入

速刷你id 係fabby?

三上有你份

只係有人以為仲有位

Ys
點用語音聊天

岩岩打完出緊黎

選項果到

插個mic就咁叫出黎

屍套弓最高得rare7？
點解我見強化仲有光

我熄左mic 屋企有人打麻雀好噪

Hi

果個唔係客制強化咩

有得退料降lv

入左

邊個係PressQ
已經齊人 聽日早啲

有冇哩咕哩咕？

今晚機返黎

我

有冇麒麟場

我地full 左啦

咁我岀番去

肥肥

等下有位會叫-1

好灰
今日打左10幾場麒麟街場 都豬
HR49任務

有位再叫你啦

一陣一齊打？

Jerr有冇位

西瓜兄今晚同你刷下

有無人幫我打主線炎王龍???

用輕弩啦

希望唔會troll game 好驚會死 啲防裝未客制

D 1貓任唔開了

輕弩斬裂solo 唔難

熱砂陽炎任 點先出到

6KTsiPih3hzy

炎王主線求幫手

巴打 刷左滅盡裝都唔夠做？

奇撚就唔好街場喇
入過幾場都過唔到5分鐘

有冇歷古

Lm

等5分鐘得唔得

食埋飯幫你打

一條友好難打鬥技場

嗚呀 係防音豬呀

有無

一條友緊係難 你一個打緊2個人血量

都唔齊裝

巴打code? 我join

話晒9條命
唔會唔夠打最多慢啲啫

冥燈龍 發求救係咪唔會搵到人打？

你打咩 我想合無雙刀

我都多左粒 跑者珠

會搵到架
不過冇人入姐

粒野有咩用？

你開啦 我無所謂

次次都出超心珠 我要匠珠阿

今集大劍係咪唔玩拔刀術收刀術了

夜d先

拎黎比人屌用嫁

7G3xrQ8pk7R2

冇用 可以賣左佢

有冇人可帶打主線滅燼

尋日搵左三個字先有一個人一齊打

我打角龍真係9條命都唔夠死

角龍用長槍 縮係擊龍槍到慢慢磨 半個鐘差唔多

巴打叫咩名?

用重弩，喺佢兩個打交果陣狂射擴散，射完就射徹甲，冇晒彈就去死

死返營地reload，一出去見佢地兩個醒粒閃光佢嘆，又再射擴散

無限loop，大概13分鐘ko

長槍篤篤篤一條命夠有突啦

感覺一個人既話蒼火難好多

街場20場都唔贏1次
下午有場4人先贏1次
(1輕弩 2弓 1劍斧) 我用火龍弓 3粒耐麻珠, 耐雷珠+1粒加護珠 先頂到1次小雷 (大雷會秒)
睇上面巴打講真係唔好貪刀

thnx巴打
呢粒呢？打黎打去都係出rank 7 珠

一條友篤好似篤咗十三四分鐘

唔見你個sos既

點解你出極都係好野

點解我齊15個爆研究等級都冇出

俾隻炎王秒殺

因存蒼火果幾套裝都係錯配晒

留低個名ok?
想同你隻秋

都係見唔到 再開一次得唔得
我嚟你集會 集會禁option之後三角

呢粒用黎鍊嫁屌你老味

冇用 賣左佢

我賣左7粒走

之前儲過d珠一次過煉左70粒左右都無攻珠

蒼星的太刀

練到粒超心珠，練金阿婆我愛你

練多次練埋心眼珠

多謝阿婆

?有得打?

主線滅燼

頭先跟完

Pkm巴你個鋼龍任仲有幾多場？

打屍吐又唔出JUNO歷古任
洗juno腳印又冇其他調查任出

咩黎

好想快d dlc出千刃武

80路

佢第二階段幾時有，等緊佢獵人套裝

Cg緊？

好似4月

又打到d垃圾珠

多謝你提我 睇左先

睇完 開左sos

有靚珠喎

想要蒼星太刀lor....

打捕捉角龍調查，唔小心打死左反而有優質角

有冇團？

等下我想清一貓任
盡量唔好死

用咗大半個鐘終於捉到夢幻之鳥

黎緊

嚟

full哂

jaga

大撚把

Jerry 你有冇蒼星或歷古 一齊打

FULL的

我都想要蒼星 咩黎嫁不過

開啦

而家得把太刀同貓裝

想莊

咁你開歷古喇.一齊打

USJ

sor 轉頭搵個空既集會所

sorry巴打 得返一條命有啲危險 要快手殺左佢
搞到你掘唔到屍

咩嚟

彈左驚 等等我

有冇得跟團打？

打上位

入歷戰古龍 見到隻弓係咁落石

冇

一把得個樣靚既太刀

本身屍套3格個位有冇人架？有人嘅話我讓岀黎，我驚食咗其他巴打個位

咁不了 雙天已經好靚

一把幾靚既太刀

高手黎喎

唔女木好意思邊個係press q

我覺得果把靚D

又滿撚左集會所

Sorry 係我，個位本身有其他巴打用緊？

比我入左

唉hr29過唔到雙爆麟
有冇咩tips 用緊滅盡斬斧

轉遠攻會易打D

屌你老母 小隊比50人 集會得16人
叫另外34人食屎？

點解唔準備既

thx巴打

點攪 舊小隊有無爆

等佢地互抽, 得閒上去抽幾下水就得

拎起把輕弩射到佢地on99

主線炎王求幫手

訓先

拉兩條撚屌自己隻揪
走一次拉一次
第一次返去訓教就打醒佢
再拉出去
第2次先捉
捉完一條 另一條應該都差唔多捉得

有人脫離左

速刷你總共有幾多場

我都有幾場4格juno

三版
不過好多1貓同限2人

依家先知原來太刀兜割都可以騎牆

HR49 麒麟
有冇人有興趣執半粒鐘足跡
30分鐘之後再打

騎牆即係點

無人架啦 慢慢磨啦

入咗

留名

炎王 3紫 5貓
炎王 3紫 3貓
炎王 3紫 2貓

順住打，總共11次

-2

以為你唔開攪到我開左任

nvm

大學1000人 宿舍100人 其他900人食屎

Sorry 等我2分鐘ok? 唔小心煉撚左耐瘴珠
而家去合個耐瘴石

有冇歷古執

膚左了

歷戰麒麟

6wTFRz4KEcTX
屍套－1

唯一一粒都煉左

見你成日中瘴氣 真係橙橙豬

笑4

講明先 試裝

冇人就35分開波

新手想問 如打算用滅盡一刀 戰紋裝整唔整好 定等之後混裝？

渣下弓先

juno裝點都要買一套吧

仲有邊團有位

你叫我啲新手點玩呀

我刷左成三版都冇五格
你就好啦

會有人幫你

仲有無位?

垃圾

炎王3格 N字頭巴打係咪仲打架

炎王 3紫 5貓
炎王 3紫 3貓
炎王 3紫 2貓

順住打，總共11次

-1

唔係15min 仲想點
小心打50min solo一定過

here

突然有事做
你地玩住先

Thx 巴打們

等緊你

咁我都去柯舊屎先

膚jor

抖抖先 thx

我果個一貓仲衰過你

斷左線
入

配左耳塞返唔到轉頭

唔駛再比古龍combo

無啦啦成埋人斷線

一套3件要上下身+腳混龍王頭+炎王龍手？
定整夠全套當最終裝之前個套

突然冇哂人既

鬥技蒼火難打到 想整把天下無雙刀打到灰撚左

閃光彈 雙刀洗頭

電腦大爆炸

雙打點都唔會輸掛

升hr好慢

SENYA,唔好等我
我沖個涼先

巴打150UP 唔係點會難升

丙胺酸巴打，都係打番4人好啲，我好低輸岀

接左....打多1場?

咁我順便洗個碗

唔係幾高HR行EXP一樣架咩

想開個寶蓮寺小隊
18銅人

岩岩洗鍊金連續四次
1）全開 滑走 滑走
2）耐屬 超心 防風
3）渾身 植學 無擊
4）強壁 痛擊 鼓笛

有無場差人打

有冇巴打一齊升 HR
我hr 39

有冇歷古場

我諗住五貓唔使用奶媽裝，結果都係要，仲要打唔贏

大技死三貓車

炎王 3紫 5貓
炎王 3紫 3貓
炎王 3紫 2貓

順住打，總共9次

-1

一場出3粒玉 邊位巴打無

死ser？

42渣

想莊金粉餅

我願意用10粒病擊加5粒無擊 換1粒強弓

有冇人開哩咕哩咕俾小弟玩下

頭先打黑角斷線

而家整緊耳塞護石三級
其中一個材料係 龍晶原石 有冇巴打知點刷出黎？

有冇人有蒼星

巴打你hr39?

係 唔知要hr50

同求

屍吐3格-2

唔緊要，快啲升到50

打歴戰怪2危險度以上

full jor

6fXHKpsD2uE8
szeto 4格
-1

要hr50?

但只淨一場

YES
連續N場之後打炎王龍後JUNO

嚟緊 仲有嗎

把刀係咪真係咁撚勁 唔想刷

岩岩完左10幾場鋼龍斷線搵唔返果2位

50hr之後刷歷戰古龍

點解成日入人地紫任都ERROR
想lam粒龍精原石番黎姐

入街場?
佢係要同人鬥連線好

岩岩過左冥燈 都係hr34
歷戰怪 我知 2危險度係點睇 謝謝

我係雙刀
頭先in game都有講last

咁遲D再一齊打

冇人入就SOS了

一陣得閒開場同你打

爆鱗 角龍 火龍一家亞種

有3粒

嚟緊 好快

隻屍套一開波開火車跑入場既

想問下冥燈粒幽玉係未必跌素材？

梳巴打

不嬲都要鬥快

code?

我地係味同一場
打打下翼龍一轉身見到佢

唔緊要
Btw開到一堆兩紫

3紫 炎王 5貓嘅巴打們

除左炎王招大技之外，唔好同我鬥閃唔該

開到多一個麒麟

我直頭比佢車左野

無啦啦衝入黎

炳巴打，我依家同fd玩，遲下再join過

4HFwireDBiCT

呀肥

D人好似唔同哂既

岩岩場歷古JUNO 會唔會太快

你地班痴線佬

人地可以57秒

匠護石咁難刷

有冇人幫打主線雙爆磷龍
746wPc2LHfey

重有2個Juno 任 不過要留番洗任

閃到次次一樣位降落

pkm有冇位

冇啦 原本果批都比人搶哂位

Sorry

我見你上場有個街客先搶咋

唔緊要 我成日都搶人位
依家又-1

都係大劍最快 一下800

依家又冇人入啦

點洗？

大劍點先整到800一下

巴打 一人一場？

執D古龍鳩毛

汁腳印

是但,你要咩幣?

盾斧一下破千

今日用50分鐘汁左一版

火龍 土砂

Juno 任執毛快定麒麟執得快？

火龍打中級,有埋眩BIRD

有無人打 我開

打咩野?

任務板活動任係咪一個禮拜換一次

差唔多

但JUNO 歷戰易打D

其撚係同一區度走同JUNO一樣？會唔會周街走

Juno會係同一區來回 用隱身衣汁完可以做其他野
麒麟會行街 掛一陣機就要跑到死

其實佢地咁撞法 扣唔扣對方血

同埋juno我汁左兩版先出左三個任
最好就留番一兩黎洗

弓墊步畢業裝？

扣,你一開波唔可以落石,佢地會互打扣成千,一隻訓低你先落,之後靠防等佢地互打,等閒偷下刀就得

好想打

雙爆磷有冇人幫

咩裝

打到42hr無晒歷戰任應該打咩
啲歷戰任點先會出

有冇人打

速刷我打埋依場唔打住啦

想求人帶打juno
打二十場無場斷到尾

有無歷古團

我都係 休息下先

笑撚死 強弓珠都冇

利申 垃圾弓手

自由鬥技場既龍打左一次就冇左既
之前打都有得係咁刷個一關

又鋼射又貫通想點

呢個先岩

紅Clear同藍Clear有咩分別？

全部完成 / 當前全部完成

原來墊步弓要既野我全部都有
強弓 心眼 體術耐回 通射剛射都有

整把弓先

我都係玩到前日先有 真過份

Jaga

有3個位 不過我都就訓

依幾日要同FD打唔得閒執毛

聽日夜晚會清4格

冇強弓真係唔會玩弓裝住

我仲係到緣嫁

係咪用屍套弓就夠

Code

有7次四格肛龍 1貓 有冇人打

櫻花龍sos

想問下歷戰腳印如果出報告係咪淨係會出返果隻怪既歷戰

唔係

4格都冇人打

房號

有無歷古馬拉松呀

差幾多場？

你唔係唔打咩

wc

今晚出左三粒

我打兩三場都要訓

攻擊豬是雞是公廁

我願意用十粒超心換三粒匠

bug狗出末注意！！

求幫打JUNO...差三個殼

6wTFRz4KEcTX

差少少同你打埋佢

standard係囉

雙爆求救
746wPc2LHfey

我見弓討論區啲人post

嘩屌 冇火龍幣既

我仲做緊寵物小精靈大師

有野搞 閃先

片手打極都係慢過其他武器 究竟係我廢定係依家片手個定位變到獵笛咁support為主

梳，閃唔切

唔緊要之前都雷咗你一場

但係我好似執親都係出返果隻怪既歷戰

條撚屌魚我都仲未捉到

有冇人打冥燈自由?

Eyz8GTzbruf

有冇人幫手刷juno
有8場，3場30分鐘，5場15分鐘，全部3貓

汁左兩個鐘juno 出三版任先得三個Juno
仲要冇一個Juno 係50分鐘

你指執自由任果隻定執歷戰juno 同埋我想問你地係執哂50分鐘定係執到咁上下再去殺埋 唔殺既話咪哂左1次任

炎王巴打們，無晒了，thanks

USJ任套蒼星裝好型

好似龍矢同墊步兩邊都到喉唔到肺咁

唔該曬巴打就真

整左太刀 唔知點整埋防具

兩格我會直接quit

pkm到底你有幾多場屍套

中文版都可以打？

開極都有

唔會執自由個啲

15分鐘同50分鐘有咩分別

歷戰屍套 2格

我放棄左啦

起碼仲有20場

50分鐘我今日執左成版 15分鐘不如打左佢算

我屌你老母

仲有冇巴打可以開SF

me last喇, 頂唔順有d頭痛

比我ok?

上網見人有得用真係好正

送俾你

我買左咪玩，依家先HR2, 咩都唔識，有冇人帶

求巴打carry 冥燈

出左四粒

Zz7Kc3G2L3e

求帶打冥燈龍

加埋呢粒共八粒 一個刃都唔撚俾我

你打拼音 ？你依家打緊既任係屬於下位既 如果下位都打得辛苦就真係要練下先
因為上到去上位同歷戰係好講技術 呢度d巴打好惡見你troll會屌人

渣既依家D後生仔

差唔加埋20粒冇粒弓

開場啦

如果有位留俾我

其實我都想休息 連續打左9粒鍾

點解仲未打到一粒攻擊石

有無位 搭單

渣左d wor ching

無位塞超心

冇用防瘴吸得太多屍氣

我連上下位都未知係乜 咩黎

初階進階

下位=新手時期
上位=難打啲

下位跟住主線打得架啦

成日係我真蓄打飛抵你冇英雄石

其他人唔會屌，淨係屌hr過200嘅

有冇巴打可以開USJ任

出弓

巴打你仲有幾多場

四格三格唔多 兩格仲有兩版

即係下位單機都得？去到咩任先要聯機打？

sry

除左劍英雄石我全部出過

主任一直單機都得 聯機都得
不過就係好似達哥咁一直比人帶上去 無咩意義
最好主任自己過 刷素材想高效先搵人打吧

最後一場四格我就停 聽日早起

刷材料升裝備升武器先連線啦
第一次打果條龍就自己感受下
自己打易上手啲

唔錯

仆街 總未出無擊珠

龍屬性蟲棍整撲滅導燈定屍套好

點解雙刀睇落高傷咁多
一套鬼人亂舞已經痛過你輕弩n粒斬裂彈
轉圈果下又痛又可以避
雖然比唔上輕弩 但都叫可以持續輸出

定係因為我淨係識玩雙刀
利申2G雙刀玩到宜加

男杜賓腳好撚柒

街場鋼龍 Juno 歷戰爭崩頭

不知幾野性幾man

主線juno有冇bro 幫打
6JRlMzZwfYuE

Thx

thx you

仲有4場四格肛龍聽日再打

Thx 巴打

我聽日刷返幾十場先

真係得閒

有冇人夜晚喺街見到啲街燈以為係閃電翅蟲

+1

好撚on9我打超過50+都唔撚俾個刃

啱啱打冥燈有人貓貓啵

唔難出

出過兩個 好後悔冇整回血

你仲有冇場？一齊打？

垃圾弓裝

有冇巴打可以幫手開場sfv
一場只要大金土沙都ok

仲有兩版半任 聽日先打

15分鐘整左套差唔多既出嚟

有冇巴打幫開USJ好想要把太刀

玩到120幾HR 仲未出過一粒

有咩道具要留，有咩係可以賣？

聽日夜晚最快6點開場

終於爆哂所有自由任

屍套中係咁多隻上位中算係幾廢下

不過想問下中左佢d屍氣既話要點解決?

171hr 未出過

屌

打消果實

THANKS

其實唔難

大師預埋我

我聽人講
好似有bug
你賣左去
再save
load返個save 會有多粒

6JRLMzZwfYuE
屌 細楷左

我依家啲珠多到用唔哂

thank you 巴打

我試左 work 喎
多謝巴打
我現家好驚被ban

我變左300甩

bug狗

請問如果冇ps plus嘅話，係咪淨係唔可以執行救難，其餘一切都冇分別？

又BUG

有無人可以幫幫我fd手打隻馬仔

有冇人有新大陸的白風呢個任開比我刷調查團票

我派假膠only

真係賣左？

我奶！啱啱幫完我個fd過49

都係鴨仔好人

小隊開左

依家我啲fd都慢慢開始上49,我除咗搵寵物之外都未有目標住

仲有無位 我又奶

你就好啦 我真係搵佢地唔到好挫敗

黎丫後join ok 佢開始左

有無歷古

差條撚屌魚，我洗咗廿次地圖都冇

Code係咩 我無入小隊

盡量啦 都係番屋企之前睇下有冇人要留位 冇就先到先得

有冇人可以開街霸任俾我😢

洗左一個鐘先見到條魚

我買左件好撚性感既泳衣

有冇巴打打歷戰JUNO

想呀
街場爭崩頭

條尾斬左成場都唔撚斷

真心一問
既然捕獲係會多d素材
咁係咪關關捕獲係最著數
仲有冇必要殺龍

唉
啱啱單挑角龍
打左3次都3貓 我係咪唔適合玩

saw you

灰 已經幫佢打左兩粒幾鐘

再開

打乜

有無巴打幫手打冥燈
開場SOS無人入黎

佢來來去去果幾招

佢潛地就放音爆彈

怕火車就玩有得檔嘅武器

馬仔

係
有 因為古龍捉唔到

聽朝再試

黎唔黎幫手打 我心很累

你用一場時間 留意下佢啲攻擊前置動作就得

等禾來助你一臂之力

係

可唔可以講下點fail

唔夠輸出定係太易貓車

唔貪刀已經夠羸啦
你唔係玩緊無雙呀大佬

累d咩
你一個都夠做啦

我friend會定時派貓

可能你唔識用把武/唔岩用
試下玩盾斧

叫佢營地等ma

即刻貓定暈左先貓

新手表示用充能斧 一take過

再黎？

Sorry俾佢combo殺左次

玩開白貓係勁d架

Nvm 我再開

有冇人打鋼龍刷寶玉？

啱啱解放 34HR 請問歷戰怪調查任點出架?

屌
入左歷戰麒麟
4個街場跟著隻麒麟執腳印
好合拍

有禾出馬幾輕鬆

咁好hurt人既

感謝各位大佬

開個奇撚奶腳團執下鳩毛先

典跟
有無人一陣刷大細金

閪馬奶腳團

？？？小隊內

鍾意莊就莊

我有時係滿血(食埋古老的秘藥)
一中左第一下，然後未起得切身個D
已經再中

磁能線

有關達人煙筒一問
我睇嬝上好多攻略都寫
1.完成麻痺的傢伙
2.同三期團長傾計拎酒食材
3.同物資負責人傾計接納品任
4.之後交納品任
5.出飛雷捕獲
6.出荒野大大

但我宜家卡住係5度,重未肯出雷捕獲比我
我想問重係咪有d咩miss左?
因為我肯定拎左達人酒

18銅人 琴晚你咁好運

但係打飛龍種想死 唔知點打 飛嚟飛去

開到juno但係2人

仲有無？

一齊黎丫喂

JUNO巴打們有冇 我得翻炎王鋼龍個啲

Juno再黎？

實係改檔啦
有咩可能有人勁jerry幾倍

我反而出左慘爪個任，之後就無左

有冇深夜歷古團

認真 有乜可能

啱，除咗bug狗，一定冇人勁過jerry

打曬2場了

負碌

我都冇。得炎王鋼龍屍套

Ok

奶緊奇撚對腳，奶完睇下有冇歷古，有就開

我開場炎王？

開就預埋我

6intHr7HeJxR
刷活動任5條柒頭龍大細金

好

駁唔到

無野打唯有幾繼續捉雞仔

歷古啦

出完慘爪好似要見到黑角龍先會比任你

刷左N次Juno
每次斷尾都出鱗

你唔係用弓咪冇用囉

入到街場

禾準備開刷大細金了
本佛已經沐浴更衣完畢

有無code 一陣join

有無人帶我過49任，同路人打死左萬鳩幾次

係咪5龍任 重有無位

釣緊魚等你

Thanks巴打們 訓先

本佛已經k.o左5子

早抖

你要發現黑角龍， 接上位角龍任會見到

活動任務狩獵兩頭大凶豺龍
殺咗一條 搵唔到第二條
真係係附近成日見到個條大暴龍

究竟第二條係邊度？

吊到一條貪食鮪魚 其實有幾多種動物

有冇巴打開sf5任

好多小動物

今日終於找到條古代魚

分兩次打

仲有啲特大魚

下次再黎

D魚重要有巨大種

第一隻 泥龍魚
第二隻 雌火龍
第三隻 眩鳥
今晚目標

釣到條閪魚啦屌你

滿 btw 三上

奶左咁耐腳得啲閪任

點解咁撚多垃圾仲要堅持用近攻打麒麟

鋼龍寶玉從來都沒有

喜歡被虐

佛光令到佢出現，佛爺hoball

咁快full

search左成個鐘都冇

原來膚左

我返去奶腳了

慘

趕唔切同佛陀刷大細金

有無歷古比我跟下

Agger

齊人

好想跟

大劍拔刀好撚爽 三下拔刀加一下真蓄力爆撚曬juno雙角

拔刀術同弱特一齊用真係唔會好浪費？

將弱特換破壞王唔好咩

今集刷大細金

有冇好似以前咁打某d關???

多口問句...杜賓要打到邊先會出

岩岩過滅燼...

GOOGLE次次都係俾隻杜賓狗我

無feel

要爆野一定玩破壞王

咁夜

閃光彈

仲砌緊裝 試下先

有冇玩操蟲巴打可以分享套裝???

3格屍套

麒麟先煩，完全冇機會超解

有mon post 不過冇玩 依家有冇野打

返去種野啦

齊左人刷大細金

唉

歷戰奇撚有冇人同我一齊打，唔想自己一個打

3ZXPed4FEazA

我come

有冇人可以解答？

試左幾次都只係搵到一條

係喎diu

點解你地個個都用攻擊珠 唔用挑戰珠

要等一陣先出第二條

D爆擊睇到我就黎盲

係咪打

得一粒耐瘴 盡量唔troll

開左

隻game 讀心 讀到 成個地圖想搵隻鹿都冇